大家打算幾時清倉

而家美國大市歷史新高主要係炒疫苗後經濟復蘇同埋經濟方案，有好多利好清息以經price in左，但市實上疫苗打左後有冇問題都係未知之數，加上而家邊個做總統都未知，會唔會有內戰等等既問題其實而家只要出小小問題都係回調既籍口，大家會唔會清倉保平安

放心, D疫苗一定有問題

你會唔會因為驚樓價跌而賣樓

問問題之前用下腦先

下大把人驚樓價跌賣樓wo

你買樓係拎嚟住or收租
你買美股嚟收息架

如果係嘅你拎過世啦

已重倉sqqq

你太年輕
拎返出嚟俾大家重溫下先

驚跌你咪減倉 or 落long put lo
清倉黎比人笑咩

驚嘅可以買返少少債，

不過而家疫苗未大規模接種／有機會出事，
暫時個勢起碼仲有一段時間
睇住ZM Zoom vs 郵輪／旅遊／航空股或者可以當係某程度上嘅指標

兩條友本身有敏感病史已經搞到跌到冚冚聲

唔一定有問題
而係怕高估咗疫苗嘅效能
即係可能有人打咗疫苗但都頂唔住變種
或者之後話每年/每隔一段時候要再打新嘅病毒株
流感疫苗就係咁

純粹討論下姐你唔洗咁大反應我事實上正股都蠃左40%問下大家幾時減倉保平安

驚咪愈升愈減
無人知大戶幾時引爆個炸彈

Trump is gonna be crazy

幾時由清倉變減倉
比我挑戰兩句就縮 嘿嘿

其實我都係討論下我唔知邊到得罪你你好大壓？

Stock only goes up
一股不賣 佢真係跌個時就加倉
睇番aapl張十年圖就知買完sh好過 次次都小回大漲

呢D小事啦, 我係指一定出真.問題

而家大升有d人話因為QE
即係資產貶值所以升
所以唔敢放
如果揸cash可能仲慘

咁撚驚你不如做定期算啦ching

輝瑞就真係唔駛驚
covid疫苗只係啲小功課

十年前萬三點就有人驚會大插，插到今年三萬點日日破頂咁濟，仲有咁多智障走去買支那股既時候，老尾驚西咩

打開十年支証睇下，十年前同而家都係差唔多位置咋

當樓主諗住清 其他人已經清哂